今日怕凍既係唔係男人呀

A09！！！！！！！！！

開左暖爐了

今日仲係短褲
著褸個d係唔係痴線

日日都可以怕凍㗎啦。
又唔駛等凍先可以怕，怕之嘛，要摘日咩？

呢D天氣先係人類最適合生存氣候

冇著衫出街

著左羽絨返工 唔凍

廢就廢啦

本身諗住唔著衫出街
但怕凍著咗短袖長褲
sorry